===TERM.PY#5.TSK.TXT

0) Написать скрипт TERM5.PY
Как основу взять TERM4.PY

1) Переделать скрипт из синхронного режима работы
в асинхронный
Сделать прием - отправку строковых сообщений
по типу, как в диалоге чата:

Например:

>>> ОТПРАВЛЯЕМ ПРИВЕТСТИЕ - ПРИВЕТ
<<<
 РОБОТА ОТВЕТ)))  РОБОТА ОТВЕТ)))  РОБОТА ОТВЕТ)))
 
При этом на экране текстового терминала отображаются отправленные 
и принятые сообщения
Принятые сообщения накапливаются все время,
в том числе даже тогда, когда идет прием сообщений от порта
И эти принятые за все время сообщения нужно выводить на экран,
после того, как был закончен ввод пользователем

Будут подготовлены 2 специальные подзадачи 
	TERM.PY#5.1.TSK.TXT
и 	TERM.PY#5.2.TSK.TXT 

Поэтому для выполнения смотреть туда


--- ОБЩАЯ ИНФОРМАЦИЯ

Язык разработки
	python
	https://docs.python.org/

Парсинг аргументов в Python, справка
	https://docs.python.org/3/library/argparse.html
Парсинг аргументов в Python, примеры использования	
	https://docs.python.org/3/howto/argparse.html
	
Модули разработки
	pyserial	
	https://pypi.org/project/pyserial/
	https://pyserial.readthedocs.io/en/latest/pyserial_api.html

Примеры использования
	https://musbench.com/all/com-port-python-arduino/

